ONEPIECE 海賊王 第 949 話 中文情報

JUMP封面和卷頭彩頁都是海賊王。
一整話都是關於兔碗
路飛和小玉相見

-彩頁是草帽一夥和大猩猩在泳池裡
-路飛和其他人正在打倒給賦者
-基德和基拉在圍觀戰鬥
-蝎子獄卒使用了疫災彈
-路飛試圖抓住感染的人結果被感染了
-路飛抓住了感染的人把他們扔到了遠處
-蝎子獄卒使用了化學子彈
-大象獄卒試圖用大象發射化學子彈200
-路飛把大象鼻子打了個結，然後大象自爆了
-路飛命令囚犯們攻擊蝎子獄卒
-然後路飛控制了監獄

監獄班友邊度會夠路飛打 完全係搵戲嚟做

推this

#9心急到開錯係cc台

feel到今話都好有政治色彩

明哥走甩左

化學彈是咪催淚彈

鼠繪詳細情報

第949話標題 殭屍

看守們為了阻止路飛一行人開始發射由病毒製成的疫災彈。
他們的目標並不是路飛等人，而是無差別的向犯人們射擊。
被疫災彈打中會得一種傳染病，症狀為全身像燒傷一樣痛苦，直至死亡。
這個武器是由奎因製作出來的，名為「殭屍」。

看守們命令那些中彈的犯人向路飛等人靠近，把他們當作生化武器。
犯人們十分痛苦地控訴道：如果沒有你們這些外人出現，我們不會變成這樣，就憑你們是無法戰勝凱多的，你們滾出去！
路飛聽後主動碰觸了這些感染的犯人們，並對他們大聲喊道：這種東西，根本無效！

他繼續說道：我答應過小玉，要拯救這個國家，要讓大家都能吃飽飯，我們是來戰勝凱多！沒有理由被夥伴們阻止，你們決定吧，是跟著凱多還是我們！
犯人們都被路飛的這番話感動了。

而巴巴努基正眼看不妙，打算趁機將大量的疫災彈投擲過去。
但是被路飛立即阻止了，因為路飛說他看到了危險的未來。
然後路飛轉身對犯人們說：剩下的就看你們的了！
距離決戰還有8天——在沒被敵人大本營發現的情況下，壓制了免碗。

睇黎凱多係由大媽同路飛聯手打贏

嘩屌，玩咁耐都仲有8天

8天=一年半

竟然無下週休刊

明哥幾粒鐘都打左2-3年
8日邊可能咁短

基德 食花生
佢會咁冷靜gar 咩？

之前9日，依家一日玩左十幾期

等個弱智仔做乜

疫災彈=催淚彈?

係得路飛先咁顛